傻豬

你好傻

我都覺

傻你又豬

傻傻似隻豬，原來有好處
隨時隨地有事，優先被關注。

我細聽絕世的甜言蜜語

揸下就知我傻唔傻

傻傻鳩鳩 痴系線屌老母
含柒撚鳩鳩 路人皆知名度假村

傻豬

我都覺呀白痴

我愛你

屌你老母

有為青年係唔應該推舊post

ching ho ball

打左個冷陣